D Mk以為有少少腹肌就好撚好打

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

Old new is so 唔識串

曲線讚自己
結論：樓主都係mk仔

MK仔食屎啦

係囉 好認同樓主留名睇真心

唔怪得你隊波打到冇影啦

做咩啫你

何以見得你不是一個MK呢？

5份鷹終於黎 nba都完 點一齊let go

我就係個MK 樓主比我打到仆街

其實個加密有咩用

樓主唔夠mk仔打 渣ga😂

肥仔扮咩大隻

上面甘多真心

渣ga

5分英今晚有冇波料?

甘你老母個老母閪咩

甘你老母臭閪咩死5p屌你老母

典

樓豬同我地鷹隊一樣咁勁

又典牙吊你個西=.=

又撚狗-3-

有冇人睇親到最後都會忍唔到笑

又回帶

00後討論區

又撚狗😂戇鳩亞古路都唔識 好打極有限🙃

留得言都有ac喇

巧辣殺牙-.-

做左老豆未

屌你老母識得打字冇？

梳，冇留意係波台

腥甘渣ha

眾腳於潮州台

Ching sick ball

我學校個mk仔 打撚禾牙刀甩

樓主好撚勁抽

抄？

#留名睇唔真心個d唔差在寫埋#曲線要講明啦

樓主 你嘅笑話好好笑

次數睇到最尾都忍唔住笑

5分鷹搵多d轉會料啦

Let's Go

辣殺樓豬

樓主係咪來自潮州架

舊唔舊啲

舊到識背

咩舊

引曬成班直必

睇到標題已經笑咗

好耐無見五分鷹

5 fun ying

我覺得咁多篇潮文就係笑係佢

你做乜鳩

呢個係舊時廣東人o既傳統

以前d麵店講o既係「一乾三濕」

即係麵、湯、茶、汁 四樣

無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣

如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口

之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯

一野噴落個小二身上

「屌! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

點解我明知個結局係咁 都會笑出聲

睇唔到留唔到言 點做真心？

一睇到個標題已經笑左
新會然

唔知你講乜9 唔好笑
0分

你揪我我揪你
甘又典牙

岩，腹肌冇用

Lets go hawk

之前有條友扮5分鷹到底邊個係真

我

ching ho ball

又撚新會然

真既5分鷹 ？

唔關腹肌事 噉到底關咩事
講真 樓主你咁囂張嘅態度真係唔多掂

走啦

又一堆比人撚

睇親都笑

好鍾意呢類回帶Post
一口氣搵晒班新會然出黎Block晒

新會然泛濫

回帶西

呢篇太多人睇過 fail

( Show Blocked User - 曲線救國 )

想知班新會員知道咩一回事未

最憎鷹